[tvb不會報導系列]羽毛球世錦賽 日本國旗在南京升起 支那網友崩潰了 |

▲頒獎典禮時，升起了三面日本國旗，讓許多大陸網友崩潰了。（圖／翻攝自微博）

2018年羽球世錦賽在中國大陸南京舉辦，今年的羽球女雙，冠亞軍都是由日本隊包下。在舉行頒獎典禮，現場奏起了日本國歌並升起了三面日本國旗，沒想到此舉卻讓中國大陸的網友都崩潰了。

▲頒獎典禮時，升起了三面日本國旗，讓許多大陸網友崩潰了。（圖／翻攝自微博）

大陸閪郁 d 都崩潰咖啦，都廢既。

咁人地真係贏到呀，吹咩

報喜不報憂，之前勁嗰陣就瘋狂報，失意就唔提。培養出自大，接受唔到失敗嘅人。

又，南京事隔多年，拎獎嘅呢批同當年日軍都唔同嘅人來，相比當年日軍，中共到今日仲屠害緊更多人，都唔知有咩咩更崩潰過呢樣。

碎到一地都係

想睇留言

技不如人崩咩潰

仲有男單都係日本金牌，女單強國直頭四強都冇人入到

林丹呢？

咁小家就咪撚搞比賽囉

老早out咗

可恥的日本人

竟然選擇喺南京舉行羽毛球賽仲要贏埋冠軍

咁小家咪撚辦新聞台

唔係第一次啦，之前乒乓球有一站巡迴賽，日本攞咗牌都冇報

升國旗 奏國歌 我硬晒

女單有何冰嬌入咗四強 八強估唔到被佢過到戴資穎

係得女雙入唔到

東亞病夫